有義士畀人捉上返大陸無人講？

個個排住推大台，推咩攬炒巴，義士有難反而無人理？連登仔

個個係度造神

攬炒巴有野同香港人講 居然無人提？？

push

提你地唔好割席又畀人負評，連登人同黃絲connected

818將會係前線手足全滅嘅一日，死因在於連登仔

係咪琴日果個小朋友

繼續玩「香蕉奶」啦黃絲

返你老母，係去

成個熱門都不知所謂

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

係呀係呀，我係鬼快D block我

呢d係真正送頭，講左又點？去圍大陸海關？交番比正規手續去辨啦！

原來有人畀大陸狗拉左就唔洗講，黃絲真係好野
繼續造神，唔好停！

show blocked user 色魔連奴

連登黃絲真係

連登仔正經野唔想知，只係想吹捧場大台，何CC好野

咁可以點，係咪要勇武上大陸救人？

咁可以點幫? 起兵打鳩中共?

連登仔真係

咁你以後唔好share解放軍新聞，反正你既態度都係：咁可以點

質素

聲援都唔敢就返地獄啦

成全你，Blocked User - 色摩連奴
完全封鎖

連登仔成日話支持義士，其實只支持明星

OK 我落返去先
你繼續屌鳩啲人啦

連登仔，得啖笑

好有雨傘影子，你地都係大台垃圾

你點人地返大陸做乜都唔知，點解比人拉又唔知
淨係識分化

質素喎，正一白痴仔

起底 -> block

仲話齊上齊落，食屎啦你地

你地同金鐘大台聽領袖發言既垃圾無分別

連登仔唔好以為自己好高尚，其實都離不開大台

連登仔只係會支持有權有勢既人，叫「鄺神」加油

推

連登仔＝羊群

點解連登仔咁偽善？

自己番大陸咪比人拉
無計

你去阿富汗畀塔利班殺撚咗
預咗架

齊上齊落，笑左

721元朗恐襲第28日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

Push

721

唔好轉移視線

齊上齊落
你話要衝PP喎
講出嚟你好唔好意思

痴撚線 唔係教育幾個鐘就放人咩

唔識字？

衝去出面悼念烈士頭七唔好唔記得。

如果係真
唔該開記者會

連登仔質素

你屈左人，會唔會道歉？唔會，因為你既質素係咁上下。

你分化完未

佢唔係比人捉上大6，自己走上去喎ching

一睇就知樓主三毛 大家唔洗理佢

利申 平反六四 天滅中共

你依個post都唔叫過份陰謀論同分化嘅話，都唔知仲有咩post係

北上食飯比人扣左果個

講道理又話人分化一定要相同意見，質素

你都白痴，仲要共產黨平反？打倒共產黨啦，你敢唔敢叫？

米比人帶風向

樓豬思維：一齊去大陸聲援！

人地自己上去俾人捉 你講到人地係香港俾捉上去係做咩痰

習近平不得好死，你敢唔敢講？死五毛！

Blocked

屌

屌 推

閱讀困難？係香港聲援唔得？支持下佢家人唔得？

自動送中點幫？你教我

支持樓主第一個衝上大陸救人
咁人地被捉上大陸係我地連登仔既能力範圍外我地齊上唔到自然無辦法齊落架啦

起底完就知咩事見你語氣咁都覺得有野

習近平不得好死 講完啦 咁點？

屌你老母白痴仔 你如果唔係三毛就諗清楚自己做緊咩先啦
弱智仔

屌撚醒你咋 咁大個人仲on99咁

818

睇金水update話係上大陸食飯，帶咗文宣，俾人扣起，已經遣返返香港啦嘛

再推

你唔係5毛，但你太後生，唔知道五年前大台之禍，成個連登都太後生，忘記左重要既野

日日都咁多野理唔切姐，想人留意態度可以好d既
唔係得你一個燥

見到人造神好難唔燥，同香蕉奶pattern一樣

攬炒巴有野同香港人講 居然無人提？？

點捉 唔經入境？

警察暴行文宣

就係香港人團結818上街！
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
幫手推哂全部818post上熱門
盡一分力，全民抗命！

分化撚

咁幾時你會同PP道歉

你真係有閱讀困難，叫人去頭七道咩歉？

不如樓主自己番大陸送中啦
香港唔需要你

大台殺到來，仲講呢D

天滅中共呀

有身份證都唔俾落香港?

講好既不割席呢？

你都唔係自己人
割咩蓆

誤導性標題

橡膠子彈係額頭飛過都唔係自己人，原來只係D出名既人先係自己人

其實佢係香港比人捉定過關比人check手機比人捉？

資料不足好難制定行動去幫

好似係自己返去，但如果佢係因為文宣被人拉，都要幫，唔係好似上面D五毛咁話唔洗理。

上面果啲人真係畜牲來

唔好講推，講818

唔好講推，講818
唔好講推，講818
唔好講推，講818
唔好講推，講818

的確有啲神化咗嘅

818 維園集會見 純和理非

818 呀

樓主做乜成個五毛咁

煲大佢啦！！！

up

天滅中共天滅中華法輪大法好習近平小熊維尼

得未？

612
721
811

屌小熊維尼既五毛

所以唔洗救求

你地割席都幾快

幫手like同share 唔好分化

818見

佢唔係岩岩先話香港係中國咩

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

完左之後，要慢慢清數民主黨

送中

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

Blocked 單機啦 傻閪

不如樓主講下有咩具體野可以做到？

你返去做習近平既奴隷啦中國（大台主義）人

民主黨真心膠

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推818啦

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

無問題：

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推818啦

Cls

送左中

有心提醒洗唔洗不斷扣大台帽子搞分化
又話雨革失敗影子

仆街又玩白色恐怖

E個時候返大陸做乜，?

今次撚仔抵讚

樓豬真係

雨傘好成功？

仲返大陸?

樓主標題誤導wo
林榮基李波先係捉上大陸
而義士係上大陸比人扣留

對唔住

翻得大陸玩都唔方係手足啦
應該是飲飲食食的港豬
Wtsapp收完相唔記得del

分化垃圾，block得

佢哋咁嘅風頭火勢返大陸
咪玩啦

圍
威
喂

咪抵死，好人好者做撚乜鳩走去

其實咁多野煩
一早講明唔好返大陸
你自己係要返
可以點幫佢先
係咪放棄紅土遊行同818民陣大遊行去組隊打大陸？

推 好撚嚴重

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

又割席，香港人來！

禁止回港係咪痴撚線！！！

誤導標題添

推上國際

不嬲都係condom

817紅土
818維園

全撚部人繼續㩒美金！

幾時有功能係一鍵block曬d波台狗？

Block左你會睇少好多野，例如：

點解要講我老母，唔識尊重？

唔散都比佢屌散
分化撚

同埋落返嚟個位係自己過境上去喎

出post又叫分化？

如果你出post話 推 有義士比人捉返上大陸
咁咪無分化囉on9

有咩分別？唔好玩文字遊戲

人地係做得野 讚下有咩問題
況且係琴晚既事
你又自己拎返黎講
做乜9

拉。。。。。
呀唔係 推下先

咪就係分化同唔分化分別囉傻尻
屌你都晒氣

其實果個咩攬炒巴做左d咩實質野出黎

Fact check先

你on9？

你單機啦pk三毛

咩都有推 咪分化

個Facebook都無講兩位手足係畀人捉上大陸
就咁睇係兩個自己走上去喎

而家呢個時勢仲返去？
理解不能

無論手足係任何原因所以響呢個時勢去中國，
都唔應該被無理扣留
問題係，真係好難幫，
有無手足諗到實際可行嘅方案？

唉屌未過送中已經被困中 今鋪真係無得輸

8.18 2點維園見

你死開啦 激將法

救人

講咩？